##Задания

~~1. Докеризировать проект~~.

    Для фронта пришлось подобрать версию image Node.js постарше.

    Бэк не собирался с тестами, валился с ошибками. -DskipTests

    Для работы бэка поднял инстанс mysql.
~~2. Добавить Nginx reverse proxy перед фронтом~~

    Поднимаем nginx с proxy_pass

    Статику отдает react

~~3. Сделать docker-compose поднимающий проект~~

    Главное не промухать с порядком запуска контейнеров
    БД->Бэк->Фронт->Прокси

~~4. Сделать multi-stage сборку~~

    До мультистейжа и оптимизации образов:
        backend - 464mb
        frontend - 1.22gb
        nginx - 142mb
        mysql - 462mb
    После мультистейжа и оптимизации
        backend - 363mb
        frontend - 668mb
        nginx - 23.4mb
        mysql - 462mb

~~5. Сделать CI-pipeline собирающий контейнеры~~

~~6. Автоматизировать деплой по коммиту в dev-ветку.~~

TBD

    Правился исходник фронта в части адреса бекэнда
    Торчит наружу порт бэкэнда